IVE Civil 你問我答

GPA 3.85Grad

幾多gpa入到u 八大

>3.8

city poly都係咁高？

係
一係入Thei >3.5
PS ：Poly
PPS: Poly second up grad

屌啊 大約幾多成人入到八大

3%

師兄有料

咁少

I am God.

Yes.

大過3.8先入到thei？係撚唔係

依家係邊到搵食？

Thei 2.6 condition

Wsp

識人3.4 Polyu

我咪收到Poly開Condition Offer 3.4 or above

WSP消防既話好唔好做 AE個Range大概係點

有冇人入hku civil

Me.

I don’t know.

gpa幾多

RMIT收幾多？

個professor又話3月先出既

HKU Civil拜見各位阿Sir

無心機做project

因為舊制，唔識計GPA，仲有十科八科先畢業，有咩Top-up 可以報到？

>3.8真係好撚誇張
咁難上返u

到底你係polyu定hku?

你好利害
英文有exemption，讀過其它HD？

巴打, 可否 share Source?
利申: 某公司 19 TA

Ching 你讀PT? 總共要讀幾多年？好似有好多科要讀

Part Time Night, 讀左三年半，總共成37科左右

無讀過其他HD，用其他方法apply exemption

舊制要讀4年半架喎。
但Civil Part time Topup都係得RMIT同THEI，我估你都好清楚。

必要時可以讀Full Time

你都係讀Part Time?

係，不過我係讀速大Mech。

HKCC 今年好似 2.9 可以返入返 Poly，仲要唔使interview，點解會差咁遠

速大會唔會開返CIVIL Part Time?

想問下有冇part time讀，我master讀其他理科 想由低學起工程

Thei 2.8都收啦

讀四年阿，Part Time

Full Time 就報ugc，唔好再比錢i大呢d垃圾賺啦
Btw, 清你d成績都唔錯喎，讀開理科/本身有degree？

我都係當興趣班讀，我本職唔係做工程。
中學讀商科，大學讀文科。

為興趣可以去讀Full Time? 真心佩服

先考慮Part time, Full time 要放棄很多東西

想報讀Thei PT CIVIL (入讀YEAR 3 )
現時讀緊IVE HD CIVIL YEAR 2 , 已出SEM 4 成績
係VTC網上報名, 需要upload 現時成績表
係唔係代表只考慮由SEM 1 到現時為止嘅 CGPA ?

搭單一問 ive civil hd 上 the i civil top up 大約要幾多GPA?